\assignementTitle{Анализ видео-потока}{3}

Данная задача отличается от предыдущей только тем, что в ней необходимо придумать способ определения одинаковых фотографий с лицами в видео ряде.

\inputfmtSection

Ссылка на Google Drive, где необходимо скачать видео-файл.  

\outputfmtSection

Целое число --- сколько различных фотографий людей во входном файле.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\footnotesize
\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
https://drive.google.com/open?id=1SVXlpDhwMKN2oDAes0u47vkQs4sKt7yf
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
110
\end{myverbbox}
\inputoutputTable
\normalsize

\commentsSection
Платформа Stepik позволяет отслеживать попытки решать задачу перебором. Такие попытки будут приводить к нулевым баллам за данную задачу.

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/07_video_handling/solution}
